樓主出pool ［你問我答］

有咩想問？

幾時分手？

唔燈自己

你老母幾時死？

對方男定女？

老母健在

女
非gay

一個星期見幾多次

恭喜

屌左未？

未
一齊第一日

多謝 ❤️

祝開心恭喜

兩至三次
大多返學見

最近都出咗pool 祝福樓主

羨慕

見得多有好亦有壞
見得少亦都有好亦有壞
其實都係睇每個人嘅心態姐

冇女

其實我都等咗呢一刻好耐
同佢相處左都差唔多九個月左右

😂👌🏿

你表白？

是
喺迪士尼鯨魚嗰個噴水池隔離
夜晚超靚唔好講笑

好浪漫
肯同你去迪迪尼其實都係冧你